# Task

Импортировать БД для хранения информации о расписании проведения занятий (dump.sql).

Для каждого занятия задается день недели, номер пары, аудитория, группа, дисциплина, вид занятия. Различают 3 вида занятий – лекции (1 преподаватель ведет занятия с 1 и более группами), практические занятия (1 преподаватель работает с 1 группой), лабораторные занятия (2 преподавателя работают с 1 группой).

Сформировать запросы и вывести расписание занятий для:
1. произвольной группы из списка;
2. произвольного преподавателя из списка;
3. аудитории из списка.

Обеспечить возможность добавления новых практических занятий (с указанием существующих группы и преподавателя) в БД средствами веб-приложения. Обратите внимание на работу с ключевыми полями.

![scheme](scheme.png)
